你地又點睇呢個牙Moon

四個字：好撚樣衰

最尾ok喎

五個字：好撚柒樣衰

咁呢？

1同4 ok

不了 好醜

好醜樣

點解樣衰左咁多

我屌

I want to play a game🤡